O fluxo de informação representa graficamente como é que as informações e os artefactos fluem pelo sistema à medida que são usados.\par
No modelo abaixo (Figura \ref{fig:InformationFlow}) podemos verificar, que após o \textbf{cliente} expor o problema ao grupo \textbf{MeiDash}, estes focam-se em procurar \textbf{empresas} - tais como, \textit{Netflix}, \textit{HBO}, \textit{Amazon Prime Video}, etc -, e também \textbf{utilizadores singulares} que tenham interesse em videojogos e filmes/séries (\textit{streaming}), para os entrevistar e começar a preparar os requisitos.\par
Dos \textit{breakdowns} identificados, realça-se a impossibilidade de entrevistar entidades pertinentes (utilizadores e/ou empresas colaboradoras) e a integração das \acs{API}'s respetivas de diferentes serviços, de \textit{streaming} ou de \textit{gaming}, na \textit{MeiDash}. Naturalmente, é necessário reunir uma biblioteca suficientemente vasta de conteúdo para satisfazer as demandas de futuros clientes da \textit{dashboard}.
%Quando os requisitos estiverem finalizados é apresentada a proposta às equipas de desenvolvimento (\textit{\textbf{design}} e \textbf{programação}), que desenvolvem o programa, cada um focado na sua parte, mas sempre em constante troca de informação (documentos, reuniões, etc.). No momento em que houver uma solução palpável \textbf{(\textit{Dashboard})} esta é enviada para a fase de testes. Caso passe nos testes significa que está pronta para ser lançada e é aí que a \textbf{equipa de marketing} começa a preparar a publicidade para expor o produto ao público.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=10cm]{Figures/D2/InformationFlow.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação esquemática do fluxo de informação}
\label{fig:InformationFlow}
\end{figure}